檢討一下港殤日，我哋要改變戰術呀！

尋日六區發夢，令到黨鐵、商場都關晒。
Popo唔可以集中一個地方行動，水炮車都唔夠分。
我哋其實好成功癱瘓咗香港一日！
如果每個星期都發番一樣嘅夢，一定可以攬炒㗎！
最後，希望受傷手足一定要平安無事呀！

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術